/* No comment provided by engineer. */
"7Z Archive" = "7Z封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ACE Archive" = "ACE封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ALZip Archive" = "ALZip封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga DCS Disk Archive" = "Amiga DCS磁碟封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga Disk File" = "Amiga磁碟檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga DMS Disk Archive" = "Amiga DMS磁碟封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga PackDev Disk Archive" = "Amiga PackDev磁碟封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga PowerPacker Archive" = "Amiga PowerPacker封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga xMash Disk Archive" = "Amiga xMash磁碟封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Amiga Zoom Disk Archive" = "Amiga Zoom磁碟封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Android Application Package" = "Android應用程式套件";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Archive" = "Apple封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"APPX Archive" = "APPX封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ARC Archive" = "ARC封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ARJ Archive" = "ARJ封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"BZIP2 Archive" = "BZIP2封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"BZIP2 Tarball Archive" = "BZIP2 Tarball封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"CAB Archive" = "CAB封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"CDI Disk Image" = "CDI磁碟封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Compact Pro Archive" = "Compact Pro封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Compressed Amiga Disk File" = "壓縮過的Amiga磁碟檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Deb Archive" = "Deb封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"DiskDoubler Archive" = "DiskDoubler封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Generic Archive Volume" = "通用封存卷宗";

/* No comment provided by engineer. */
"HA Archive" = "HA封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Keka Extraction Package" = "Keka解壓縮套件";

/* No comment provided by engineer. */
"LBR Archive" = "LBR封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"LhA Archive" = "LhA封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"LhF Archive" = "LhF封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Linux RPM Archive" = "Linux RPM封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"LZMA File" = "LZMA檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"LZX Archive" = "LZX封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"MDF Disk Image" = "MDF磁碟映像檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Microsoft MSI Installer" = "Microsoft MSI安裝程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Now Compress Archive" = "Now Compress封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"NRG Disk Image" = "NRG磁碟映像檔";

/* No comment provided by engineer. */
"NSA Archive" = "NSA封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"PackIt Archive" = "PackIt封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Pax Archive" = "Pax封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"PMA Archive" = "PMA封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"RAR Archive" = "RAR封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"SAR Archive" = "SAR封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Self-Extracting Archive" = "自解開封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Unix Compress File" = "Unix壓縮檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Unix Compress Tar Archive" = "Unix壓縮Tar封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"WARC Web Archive" = "WARC網頁封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"XAR Archive" = "XAR封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"XIP Archive" = "XIP封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"XZ Archive" = "XZ封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"XZ Tarball Archive" = "XZ Tarball封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ZIP Archive" = "ZIP封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ZIPX Archive" = "ZIPX封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"ZOO Archive" = "ZOO封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Zstandard Archive" = "Zstandard封存檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Zstandard Tarball Archive" = "Zstandard Tarball封存檔";

